SH 支持區

死撐不放
strong hold until die

gchi

緊係SH啦洗乜止蝕架